會考3分讀i大公大，有冇資格教書？

頭先見熱狗share

咁嘅學歷教條撚都唔得啦
叻學生問多你2句都唔識答啦
教院就教院啦
教你老母大

仲有啲支那思維
話你唔掂一定要好撚掂
比你做老師一定係最低賤嘅教畜

真心唔好累人累物啦

屌我以前做補習

見到啲學生英文讀錯曬

佢哋話英文老師係咁教咁讀

我以為係個liang

老實講……真係無-_-#

唔好話英文
有時中文都讀錯

現實依加成個社會真係exam oriented
做教師點唔睇你過往考試成積

現實咁講
教書一定重要過教人
啲學生出唔到成績冇人黎讀嫁
殺校嫁，無得lo你話驚唔驚

就算取平衡都唔揀你教院啦
港大出身唔通就唔識教人咩
看得自己那麼高.jpg

IVE & OU仔，28歲先大學畢業，
無hon，還要有幾科fail

有正確價值觀同態度就唔會好似你咁讀書讀到成pat屎咁啦

秒

五十步笑百步果度真係好好笑
兩舊都係垃圾,爭d乜

重點

fail

讀完ive應該去教ive

憎多粥少 有咩可能會請佢 9up啦屌

教小學ok既⋯

有料既唔會做老師

書都讀唔好，走去教人讀書？咪講笑啦

雖然咁講好衰，但真係覺得佢冇資格

係香港 教做人同教知識都好重要
乜春Al full cert CE18分有幾難

垃圾ou仔唔好誤人子弟害下一代啦..

屌 得罪講句唔好睇到個世界咁美好 個世界係仆街係現實 唔滿意咩 你有返d成就做比人睇

自己拎唔到a/5** 根本連教果科嘅最基本資格都冇

教小學都抆水

比正常人用多六，七年都係讀到屎咁

我想問下樓上咁多位連登仔 你地會考幾多分

有人請，真係吹佢唔脹

高分過佢

就算低分過佢都可以有自知之明
唔就算唔講會考，佢係連ou都讀唔掂

關你同關個post撚事啊

Btw都係高分過ou垃圾

就算低分過佢又點 我地又唔係想去教書

同啲正新仔差唔多
仲話春風化雨
人唔笑

ou阿嬸阿叔讀都收架啦
以為人地唔夠分妒忌你入到ou咁款

唔係exam oriented, 做老師當然想教育到學生品格修為，但學生成績都非常重要。你一個無能力拎5**代表緊唔係你掌握唔到考試規則，而係你個理解能力唔可以係有限時間達到5**既水平。讀完大學緊係可以輕鬆咁應付中學試題。正如我比20年你讀醫都一樣畢到業。

老師最重要教授學生點去處理一項資訊，概念，思考一條問題，呢個腦筋思為單單大學畢業唔夠的 更唔好講你可能本身已經理解錯啲concept 沙紙你pass 哂啲exam 已經有啦，有咩特別。

會考0分與神奇小子

咪係，仲想係度幫住條柒頭

Billie Ng

香港地教書就係教點考公開試，得3分教人

為份糧誤人子弟

ching講得好

價值觀同態度有條撚用

其實佢咁既資歷教小學(非英文科)都ok既
教中學就要睇教咩banding

唔係間間學校都要al 幾條A, HKU first hon去教架嘛
d雞校邊有人讀書姐 入去係管理秩序
我覺得個事主講得無錯

問吓你哋幾多分都叫幫住隻柒頭

雖然3分真係好撚困難 4科合格已經高分過佢

痴線咩， 我懷疑中學個陣有幾個老師就係佢呢啲人

遠古時代d老屎忽係咁
有教院dip就有教席 後期去國力呢類學校補degree

讀ou讀到冇hon先係世界級
唔係態度有問題就係智力有問題

Sorry冇詳細睇 原來無hon
究竟要點樣先做到ou無hon

讀少d credit

可能連計下自己讀左幾多cred都唔識計

讀得ou已經係件廢物
有冇hon有乜所謂
只係有hon既廢物
定係冇hon既廢物

根本依加就成埋垃圾教畜 書都上讀唔掂 試又考得差 但過黎教書 戇鳩
誤人子弟就係呢班柒頭

自己都唔識應付公開試
點說服人識教學生應付公開試
殘酷但現實

中學老師個個都港大中大Grad
小學都起碼要教院Grad
IVE駁OU考政府都有難度啦
仲話要教書

同啲𡃁仔講唔洗讀書嫁
好似我咁都成功嫁

生涯規劃專家
香港正需要呢類人才

完全同意

做中文老師咪得囉，反正佢地自己都唔識

合資格同請你係兩回事

你有資格 不過其他人比你更好

教小學生乘數就得

我都好想教書

認同，大家都係跟個遊戲規則玩，你係有資格，不過出面大把人有資格而且條件好過你，咁邊有得怨

個個成績唔好就話教人做人，唔通成績好d老師就一定教壞學生咩

根本會考個科拎唔到A/ B
Concept都未清曬
可以當冇讀過
佢得3分
姐係一科都冇讀過
咁點教

行政長官夠話請年滿40歲 居港廿年就得

有,識得一個人有大陸老細介紹入去做,無學位都可以教書

四四一十八

其實我更加在意年資五年,CE retake 13分同AL得UE pass果個

不如咁講 如果串佢果個
ce廿幾分 讀三大既
已經唔高要求啦 依條壽頭會唔會出聲屌返串佢果個

大把人爭入行

點解唔揀個讀書另又識教學生既教師

排都未排到你啦

屌你老母，樓上收皮啦
關撚事咩

ce3分即係得三科pass

同ekids同一個級別
你個仔俾ekids教你點諗

樓上班老屎忽無撚用
用成績作為對人既價值觀判斷，快撚d仆街死
成績好唔代表可以教得好

ive大上ou 28歲先grad仲要fail幾科冇hon既
有兩種可能 一係弱智 二係條友鳩hea
咁你覺得依兩種邊個教到人

主角連登上水

大把都係咁

大撚把成績ok又有心教既老師
你點說服個校長？

大把都係咁所以冇問題？

所以大把人有自知自明咪撚誤人子弟啦

依加教育界入面 充斥住呢班垃圾
呢個仲唔係一個大問題？

係，我認同

利申:ce0分

OU仲想出黎教書
拎個FIRST HONS囉
你拎FIRST HONS仲勁過三大FIRST HONS
到時點會唔請

老師唔一定要成續好好
但佢呢啲成績，都係唔好誤人子弟啦

屌，真係識人中學讀band3，會考得1 2分
而家讀教院，仲要講咩由細到大夢想係教書
見佢打啲英文又成日都錯，都唔知點教人

出到黎老師廢過學生 真你難以想像

喂啊哥
我中學都好廢
有幾個fd比較叻啲嘅都日日咁質個老師
啲老師碩士都r晒頭
你ive點撚應付啊

所以你明點解啲教畜唔鐘意學生問問題

依家三大果班出黎仲係簽緊合約炸
你老母公大咁大想頭要人請你

咪係

我dse架傻鳩，見人ce就上撚嗮頭
你估我舊制咩碌撚，衝出黎7

話人哋差嗰個其實都係嘛嘛哋啫

冇hon
鳩讀都有hon啦
佢係咪弱智？重話想教書？教智障都驚佢未夠班啦

係垃圾堆出既first hon會勁過三大精英出既?

好意思講出口
CE 18分 不如唔好讀
all full cert 姐係 岩岩好 pass 個幾科
好意思教人。。。。。

但成績唔好，冇乜可能教得好
用下你個死人腦啦

其實中學小學啲老師大部份都好廢
識自己教既野 都唔洗點再讀多啲

認真 first Hon 都反映讀書有能力既, 不過ou no Hon 真係

三一如三十
佢會考滿分

識讀緊中文嘅同學已經好撚勁

唔係唔可以
但請唔請學校話事

另外，考DSE洗底咪得

問題係你要去解惑
學生有唔明
即刻係課外或者深入嘅都要答嫁

好簡單既例子
DSE 3322 就合資格，咁有冇8大dept肯收

講得岩
所以呢度都冇乜人教書

幼稚園應該ok

成績唔好點考書啊
依家叫你做人生教練啊
做老師啊傻撚

仲有concept清唔清就係一個人高唔高分既標準
concept清既冇可能低分 咁concept唔清既冇可能教人

CE 18分唔算好差
但佢OU Grad有本事教啲嘜就另一回事
好多時OU真係叫做攞個Degree（唔計nursing），啲嘢是旦求其

多數唔教phy chem 都唔會咁深入

教中文個班哲學出身既垃圾

垃圾總有垃圾既理由

呢個世界對垃圾黎講係冇成績好又成就好既人， 冇成績好又做到野既人，冇成績好又用心教學既人；

所有八大大學生都係唔識做野， 唔識講野既讀書撚， 所有上司經理咩咩師都係高分低能。

總之最撚勁就係小學畢業， 中學畢業同 ou畢業

係大學先證明到有讀書能力???係公開試一早證明左

上一代班老屎忽，拎住碩士博士都唔試做dse中文卷
勁睇過?

20年前咪有囉
班小學教師淨係讀女咗pdge
今時今日教大仔都未有教席
i大憑乜鳩

你話啊
想當年個fd拎住本grammar大全走去同個老師咬
咬咗幾個鐘
最後個老師話：
總之我唔係咁用（個grammar)
之後個fd日日唱9個老師廢

係唔識做晒嘅
不過唔洗識做晒都有5**

又唔好咁... 18分就真係唔太差嘅

不過3分就